頭先兩韓首腦握手 D記者南北韓兩邊走

2:46:30
唔知有無睇錯班記者係南北韓之間自由行